6月9號到而家射咗1000粒催淚彈

痴撚線